\chapter{Rezultaty i wnioski}
\label{chapter:rezultaty}
\thispagestyle{empty}

\rdm{Krótki opis tego co znajdzie się w rozdziale.}

\section{Opis procedury testowej}

\rdm{W podrozdziale tym należy opisać:}
\begin{itemize}
\item{\rdm{jaki jest cel przeprowadzenia testów (co testy mają wykazać),}}
\item{\rdm{co będzie metryką pozwalającą na ocenę jakości uzyskanych rezultatów (polecane jest stosowanie metryk porównawczych, tzn. np. porównanie jakości obrazu do obrazu wzorcowego),}}
\item{\rdm{jakie testy zostaną przeprowadzone,} }
\item{\rdm{należy wyspecyfikować procedurę testową w stopniu umożliwiającym czytelnikowi jej powtórzenie,}}
\item{\rdm{jakie dane wejściowe zostaną użyte w testach (np. jakie obrazy testowe).}}
\end{itemize}

\section{Prezentacja rezultatów}


\begin{table}
\begin{center}
\caption[Tabela ]{Prezentacja formatowania tabeli}
\begin{tabular}{|l|c|r|}
\hline
{\bf kolumna 1} & {\bf kolumna 2} & {\bf kolumna 3} \\
\hline
ent5 & ent6 & ent7  \\
\hline
ent10 & ent11 & ent12 \\
\hline
ent15 & ent16 & ent17 \\
\hline
ent20 & ent21 & ent22 \\
\hline
ent25 & ent26 & ent27 \\
\hline
ent30 & ent31 & ent32 \\
\hline
\end{tabular}
\label{table:przyklad}
\end{center}
\end{table}
\rdm{
Przykład formatowania tabeli: \ref{table:przyklad}.
}



\rdm{
\begin{itemize}
\item{Prezentacja rezultatów - tabele z wynikami, wykresy.}
\item{Komentarz do uzyskanych wyników (w szczególności trzeba opisać wyniki najlepsze i najgorsze).}
\item{Wyjaśnienie przyczyny pojawienia się błędnych rezultatów.}
\item{Porównanie rezultatów z danymi wzorcowymi.}
\end{itemize}}

\section{Wnioski}

\rdm{Ogólne wnioski dotyczące uzyskanych rezultatów. Dyskusja jak wypadają uzyskane wyniki na tle danych wzorcowych.}


